有無人有睇[聲林之王]李友廷真係好撚正

首首自創歌都好聽到癲，個feel毒毒地咁，但係笑又笑得好好睇，一彈結他唱歌好似上左身咁

係正嘅, 好值得被欣賞
但之前咁多首都唔啱我口味,
LAST一首"誰"真係唱到入心入肺, 好感觸
聽2次已經洗晒腦

可惜d歌都係得youtube有，要loop都好麻煩

JOOX有誰
但得MED未有HQ
等下喇要

Spotify有幾首，誰，難過到這邊就好，把音量轉小等，都勉強夠loop

同好